法國公司班女飲茶老西都食鳳爪同雞腳

次次都要食，起勢蒜個樣好似含撚咁，慌死人唔知平時成日口交咁

因為你條野同雞腳一樣咁幼

以形補形